28號先封關？太遲喇，已經好近直線爆發既階段

武漢已經全面爆發，以十萬計既case
要封關就要盡快

嘗試整合香港醫療問題，係時候向正苦爭取合理訴求

立即封關
加重本地醫療資源（醫院&醫學）
加重本地人口老化帶來資源缺乏
中醫資格香港讀到
取消每日150 專才 人口政策

缺一不可

Dllm

廢柴港共永遠都係慢10拍
一早撤回就無事
一早封關就無事

做酒店既會唔會肯為左封關放棄生意？而係照放佢地黎住，係酒店傳播病毒？

做開中國客保險既，會唔會為左生意而唔幫佢地落香港，避免佢地係社區傳染？

同樣做地產/商場/貿易，會唔會肯犧牲半年既營業額而讚成封關？

唔會，一定唔會，每個人都為左私利賺盡最後一分錢然後走佬。唔理今次疫症為香港社會帶黎幾多人命損失同醫療開支。

true

身邊全部生意人

無人care過肺炎，全部人個腦都係諗緊賺緊幾多錢
同埋點樣賺更多錢

搞到我每次上連登好似入左平行世界咁